[深夜求救] WIFI有感嘆號點搞

你入咗192.168.0.1 cap啲畫面出嚟睇吓先啦

我禁錯左..巴打識唔識點SET ROUTER..
電腦廢柴撚

primary dns set做google試下：
8.8.4.4

我懷疑 插錯線...其實應該點插..可唔可以簡單教下

轉左都係唔WORK

上網公司條線插落router藍色hole(wan)
另外一條插黃色（lan)去電腦

影下你點插

巴打, 我而家9插左之後..WIFI得左..變左LAN上唔到網..
但我電腦連WIFI上到, 手機連到上唔到既?

我1999左而家得左..但本身LAN上唔到

好似得哂..想CONFIRM下
我藍色果條線 MODERN > ROUTER 既WAN
然後ROUTER PORT2 插LAN > LAPTOP

想問上面咁插岩唔岩?
咁MODERN係咪唔洗再插落其他PORT?
小小1999..SORRY

垃圾到無人想答我

全能連登仔幫下小毒撚啦

岩呀

THANKS BRO
ANYWAY, 而家上網電話WIFI 都WORK左..唔該哂